［求指點］尋找tote bag 的故事

請教各位ching知唔知咩牌子嘅tote bag？謝謝

From 哪一天我們會飛